有冇人知Goji 而家月費幾錢

如題

好似就執咁 成日比人話唔交租

黑店都去

咁有咩推介大家

近旺角mtr 的

推

咁有冇咩建議

重有冇新消息

睇緊24/7

6 月完約搏唔搏

咩意思

睇個樣似去死一間centre

renew goji

又話就汁？

目標幾時執

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

我有個朋友都畀goji追緊數，差唔多一萬。
份約係簽咗18個月 佢就俾咗3個月嘅錢，
之後就完全無玩過。
但依家goji周不時會wtsapp佢話要俾返15個月嘅錢，
我個朋友依家好煩
如果巴打們話就執，咁係咪唔俾等佢執
佢地會唔會告我個朋友

288抗疫價

小額錢債民事

依家都就黎執啦
仲要有人中招
邊個仲敢去做